不停 loop

1. 入夜唔肯走
2. 搗亂之後，上報俾人刷標題做暴徒
3. 呼籲唔好俾人落單，逼一堆人又唔走
4. 累到一批諗住救人嘅人被拉被打

明明朝早爭取到一堆民意，夜晚又將啲民意送返出去...

咩人先會咁做？

我地要增取更多同路人呀，已經好難得多左人藍轉黃，為乜仲要搞咁多破壞？掉磚燒嘢肯定對爭取民意有反效果，咩人先會咁做？

BLOCK負皮上一頁

其實早D返屋企 準備聽日行動好過

上過前線你就知 最前果班係唔怕俾人拉
所以你地成日話搏拉搏打？
我可以答你：其實係

利申：發夢成日做拉人走果個